我隔離企住咗個MK妹

完sem季節自己搭車仲刨緊notes
自己由中學開始死讀書 叫有得繼續讀上去
咁多年嚟自己只係知入大學就會有好將來
點撚知愈大愈發現啲乜鳩上岸就唔洗讀
有沙紙人工高好多都係廢話連篇

我依加搭車隔離就企住個mk妹
同緊A傾電話 約緊唱K之後食放題
收線之後又接B嘅電話 夜晚去邊邊邊玩
跟住又whatsapp C話嚟緊又去長洲訓番晚

諗起啲Mk妹由細到大都係鳩讀
出到嚟是旦打份垃圾工搵萬零鬆啲
同家下大學生freshgrad差唔多
仲要日日有abcde嘅金毛mk輪流養住佢
小草都有三件 mk妹閒閒地都五到六條兵
洗費又唔洗自己出 免費袋煙酒內衣褲
分分鐘連佢打工個老細都屌埋一份
掛名做個秘書仔就一世

睇番自己苦讀多年又係鳩鳩下
又唔撚係讀醫科個啲勁專業嘅行業
出到嚟又無mk仔養我
仲要背負住成十皮幾野學費
屌你sembreak個旅行支出都係自己打工賺番嚟
當你儲好錢人地mk妹已經出咗去玩幾轉日本泰國台灣

如果俾我重頭揀過
來生要做MK妹
唉屌 繼續溫exam

read

Thanks for reading

Ok

我有俾你屌架

講得出呢句就唔再需要在乎自己係咪MK妹了

人地讀緊中學就被人每日中出
依加應該儲咗十幾桶金

靠自己條路係難行啲

做雞啦 你都一樣得

有錢既攞埋個master 或者再讀上去
理論上競爭力會大過 degree=mk仔/女

Hall 雞

做雞都唔撚益你

樓主都可以搵人埋單㗎

冇圖爭咁d

咁你都係繼續讀屎片
然後就算大學畢業都係搵萬零2萬蚊一份工
果陣MK妹已經唔再MK 學識化高級雞妝 著名牌
做秘書book下機票搵緊35K一個月
去到26歲MK已經搵左有錢佬結婚唔洗做
你仲岩岩為自己人工升到20K而開心諗緊今晚可以豪食一餐咁多

大部份男仔係香港都係咁
你係女人都唔識發揮天生優勢 真係ON9

MK妹咪又係搵毒撚埋單

要靚女mk 先得。。。

樣衰mk 妹真係慘過做男人

共勉之 陣間要考

開心一時，遲d要還架

咪係, 唔難賣閪都冇人屌啦

睇撚錯，我隔離住咗個MK妹

咁你係咪想拎塊閪當八達通嘟咁低賤先,唔係既咪自己努力囉

圖？

見你講呢句先知我都睇錯左

來生再做MK 妹

有得諗

阿媽唔知做靚女收兵嫁人好咩

咪又係要比人屌

屌我一開始唔知自己睇緊乜以為住隔離都咁清楚

同意

你班友打小啲飛機啦

係生得靚 既mk妹

我都係

爭少少，條mk妹可以慢慢揀客，但打工仔揸頸就命西工都要死頂

入左黎一秒>無圖>負皮>出返去

mk妹被老細屌 同打工仔被老細屌 差好遠

Child登真係無叫錯

一切都係your face

mk仔都無咁on9

Yes btw 波都好重要

係你樣衰姐
靚仔神早俾人包左懶
懶清高

樓豬開得咁既post應該幾樣衰
唔係mk妹有人養
係靚女有人養

唔洗靚，個樣正正常常都幾隻兵

你睇人好 人睇你好
樓主不如專心讀書揾工, 又或者去外國working holiday泊個好碼頭 輕鬆移民做人生贏家

係發達地區出生既女仔 人生難度已經算低

會窮

睇錯隔離住咗個MK妹

你以為無番咁上下姿色又做到mk妹咩？
樣衰行mk路線 = 日日比mk仔當沙包打

thx for support

寧願單身都唔要金鐘m記班友

陣間俾人話變態架大脾你都影就唔好啦

以為你最後做左專業人士 食撚左佢

扮女人 收皮啦屌你老母

有棍就無計啦

唔怪得黃大仙個阿叔都要自宮

每個人心入面都有自己把秤

做人對得住自己就得喇

香港好多都係個一類🤣🤣🤣
埋單都係個一類
要有外表既又會唔會揀你？ 🤔

巴打心水清

0分重作

你有冇條件做mk妹

係呢個論壇只會俾人話你唔努力啫

金鐘萬歲

冇圖都咁多正評？

兵喎，唔係另一半喎

你啱 柒咗

係, 所以我覺得要諗下點樣令MK妹鐘意自己

咁就可以叫佢做PTGF

佢做PTGF 咁我就可以有錢養佢

仲可以用嗰啲買幾層樓

發達大計